71警犬清場時間疑問

有一個問題唔係好明
如果71警犬清場時間提前去2300-2330
果時義士都入晒立法會
警犬龍和、龍匯加埋政總三路包抄
龍和龍匯趕人走
政總直通立法會圍義士
應該立法會義士全數被捕

如果佢拉左班義士
唔charge你剩留你48小時都夠

警犬清龍匯果時10分鐘都唔洗就搞掂
但果時立法會義士都走得7788

警犬係唔敢咁大動作定係咩
求指救

Ps 唔使帶風向啲狗係有善意定咩
佢地一定有陰謀有目的

等多d人入立會？
我估當時冇人估到係撤而唔係留守

係輿論壓力
因為人咁多
一定會係暴力清場
佢地612就係咁 所以衰到宜家
佢宜家講曬俾全世界知 我地幾點清場啊

一黎唔洗掛住『暴力清場』呢個名
二黎其實唔洗做咁多野

係因為林鄭條柒婆同蘆葦蒽未撚訓醒炸
要等佢醒拎permission

定係想引君入甕
造成暴亂景象
先一網打盡

當你諗結果時候, 你應該要諗埋原因

第一, 增加社會分裂, 選擇性執法 - 630
警察已經成為左一支軍隊, 係政府既軍隊
藍絲廢老打人, 全部冇事
為既只係要我地儲怒氣, 係一個時間點發洩

第二, 點解要俾班人入立法會?
由69到629
好多集會都一定有立法會,
相對地班警員都會係立法會佈防
點解71佢反而冇防線?

第三, 由下午9點幾開始入左立法會, 點解要一直拖到12點
佢地係俾時間入去既人進行破壞?
俾多D人睇到有人入立法會?
呢段時間係佢地一整日目的

第四, 社會壓力
佢地一定好大
佢地依家出兵一定要"名正言順"

但佢地錯曬, 因為佢地咁做得太低"裝"
特首唔肯接見議員 < 無心解決, 因為要跟劇本
四點記者會 < 想遮掩唔接見議員傷害
警隊處長同場記者會 < 點解一個政治中立既部隊係要同場政府決策人員? 唔分開開記者會?

你話警隊冇立場 我一定唔撚信, 屌你老母!

巴打心水清 佢個日之所以 放義士入去 , 12點先清場, 亦都沒大包圍拉人. 4am開記招 就係想幫政府 同埋 黑警洗底

但係依家就全城圍屌

12am-1am先圍抄清場
可能考慮冇地車冇巴士走人易捉d

唔想71有死人，所以想拖到72先攻入去立法會打死一兩個震攝下，點知等等下發覺啲人唔留守會走，所以未夠12點就想郁手